請立即加入《請通過香港及民主人權法案》作為抗爭標語

相信大家都知條法案對我地有幾重要，但葉劉妖人竟然叫美國國會唔好通過，為左反映我地真實既民意

請由今日起加入《please save Hong Kong, please pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.》作為抗爭標語 等外國記者可以影到 大力推爆佢！！！！！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推！！！！

推

The G7 reaffirms the existence and the importance of the 1984 Sino-British agreement on Hong Kong and calls for avoiding violence. #G7

夜晚可能推唔起，要預聽日再出過POST

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

素推

文宣可以加埋入去

不是分化,而是警告販民要尊重義士,義士不能成為販民的選舉condom

而家係販民佢哋想同義士爭取緊既野割席

6：50開始睇